# Atividade - 15

Faça um Programa que pergunte quanto você ganha por hora e o número de horas trabalhadas no mês. Calcule e mostre o total do seu salário no referido mês, sabendo-se que são descontados 11% para o Imposto de Renda, 8% para o INSS e 5% para o sindicato, faça um programa que nos dê:
  - salário bruto.
  - quanto pagou ao INSS.
  - quanto pagou ao sindicato.
  - o salário líquido.

calcule os descontos e o salário líquido, conforme a tabela abaixo:

> + Salário Bruto : R$
> - IR (11%) : R$
> - INSS (8%) : R$
> - Sindicato ( 5%) : R$
> = Salário Liquido : R$

Obs: Salário Bruto - Descontos = Salário Líquido.
